祖赫特苦求新東家收留

【Now Sports】前英格蘭一號門將祖赫特被般尼棄用後，公開要求其他球會給他機會谷底反彈。

祖赫特（Joe Hart）出道17年，近年事業每況愈下，日前約滿般尼後未獲留用。

「局外人會覺得我會不知所措，但從心底裡，這時候展望將來和每個機會。」33歲的祖赫特加盟般尼18個月，一直擔任後備門將，始終未搶到正選。

「對於守門員來說，我的年紀不算太大，我覺得自己的心理年齡比之前更年輕，當然，我不會幻想皇家馬德里斟介我，然後簽我取代古圖奧斯，但相信仍有機會等待我。」祖赫特自言會腳踏實地做人，「我希望有人再信我，我一定會回報他。」

祖赫特在高峰歲月效力曼城，贏過英超、足總盃和聯賽盃，後來被哥迪奧拿送走，一度外借拖連奴，也在韋斯咸鎩羽而歸。雖然這位老將加盟般尼後曾上陣19場聯賽，但自正選希頓傷癒後便失去位置，今季只在3場盃賽把關。

圖片來源 : ©AFP

其實佢咩事搞到咁

禿狗哥帥毁人一生

認真 返梳士貝利算啦

去維拉咪得

廢囉

去阿

我都想知

去曼聯

高峰期都唔係勁啦

馬天尼斯屌打

般尼都踢唔掂其實真係佢問題

Pope英格蘭top1龍門

其實係唔係一直鏝既隊友太勁先至可以CARRY佢拎咁多獎,哥帥只係識破佢濫竽充數既人

D軒呢

Pope好撚勁

浸多兩年啦
vds都要35先第二春

吹大左

go arsenal

哥狗

去阿狗啦 好撚期待呀

點同VDS比

而家個後備龍夠了thanks

但係vds係富臨果陣已經好勁下同穩定
Hart點比呀

Give me the fucking ball

肯減薪，好多球隊都肯要

4次金手套都唔夠勁
要求真高

仆心仆命效力左鏝10幾年
哥狗一入主就打佢入冷官
唉，世態炎涼

奇雲道爾 原來理大搞基 可毀joehart一世

Give me the fucking job!!!

其實佢幾勁
近十年最勁英格蘭門將都唔過份

33已經老將
咁保方係乜

專吸世界波既龍

佢前面係：
38 Dedryck Boyata Belgium Belgium 28/11/1990
22 Gaël Clichy France France 26/07/1985
13 Aleksandar Kolarov Serbia Serbia 10/11/1985
4 Vincent Kompany Belgium Belgium 10/04/1986
6 Joleon Lescott England England 16/08/1982
3 Maicon Brazil Brazil 26/07/1981
33 Matija Nastasić Serbia Serbia 28/03/1993
2 Micah Richards England England 24/06/1988
28 Kolo Touré Ivory Coast Ivory Coast 19/03/1981
5 Pablo Zabaleta Argentina Argentina 16/01/1985

球壇大勢變左龍門都要用波
無計

唔識咪學，唔識咪操到識
但都唔洗比人踩到變袋底泥

呢班係自爆開

黎香港做星級外援

你睇佢係burnley踢成點
之後下半季用番heaton又踢成點

佢成日剩係企係白線上
唔好話用波
直頭唔出迎封角度
唔出黎清波

let alone commanding

好記得youtube有條片講佢有弱點

當年佢搶贏k schmeichel上位，但估唔到龍門都有早熟早殘

當年佢點搶贏k 舒米高，而家人地愈老愈勁，佢就搞成咁

最記得伊巴果球

打巴塞就勁

祖嚇特 (失業)

送走定掃走

好似pope強少少
佢世界盃前嗰季真係眼前一亮 睇到嘩嘩聲

我想講雲達沙去獌之前都係膠龍

富臨個陣都叫勁

應該係施文後最勁
我唔敢講佢topfit係咪勁過pope
但一定好撚過Pickford條垃圾

同巴神一樣 得文仙尼先有說明書

我覺得16年佢明顯變廢咗好多
得幾場上身好似打皇馬嗰兩回合叫做唔差
其餘真係好一般
尤其歐國盃雖然戰術先係最大問題，但明顯英撚失親嘅波都會諗
佢係咪可以做得更好撲救到？
仲要個風格係企死小禁區，傳波又差
哥迪奧拿一上任就趕佢走唔意外
只係搵件黃大仙先柒咗啫

左手落地唔夠快
所以成日失地波
唔sure宜家刻服到未

有場對阿仙奴玩波比人偷左
膠到半場比人換走左

有無得揾翻，想睇

冰島嗰球

其實比舒米高打先
個7場好撚勁
對阿記撲出pussy 12碼仲差d沖上去頂入埋
唔知點解最後會用hart

富臨果時覺得佢同基雲 費度 jxxxxxxx 果啲差唔多級數

有場好似對韋斯咸連失兩球同一位置

諗唔到有邊隊英超隊會要佢打正選

下 我覺得佢果陣幾勁wo
玩英超經理人仲要成日幫我拎勁多分

比保方踢左去富臨

富咸下話？

新星

最衰伊巴

人瑞

練多幾年有機會勁過pope
利申49000

施治退休都係去阿仙奴

叫阿搵你

曼城個陣幾勁

比伊巴玩完之後就直線下降

有無睇波架你

一定勁撚過pope啦
叫pope去大會證明自己先啦
碧福特踢新特蘭咪又係吹到好撚勁

嘩師兄你都幾識波
歐聯都贏過喎

想問下鏝迷
覺得hart定ederson勁d

我都覺得如果用依家嘅Pope同Topfit Hart比係有少少侮辱
Hart嗰陣係幾撚勁 只係敵唔過哥狗對龍門腳法嘅高要求 然後轉嚟轉去先搞到無晒生氣咁
如果當初佢肯喺鏝一走就去英超中遊隊長踢 一定唔會差過法比安斯基之流

慘

對巴塞勁到癲

唔敢講Hart勁但一定好過Pickford

以前真係幾勁
睇英撚會覺得終於有個龍係穩陣啲

當年英超啲中遊龍 好多都好勁
jxxxxx真心應該成就更高 反應超快

舒華沙 尼美 好多小國龍門都幾勁

我唔敢講係我無睇pope
般尼唔出hart之後無睇過一分鐘

最正常已經係公司佬.....

打反應嘅龍係咁上下啦
腳下功夫又唔係好

英人嘛

16年嘅Joe Hart已經同top fit差幾條街啦
你估佢冇諗過去中游隊長踢咩。借去拖連奴踢一季就係想證明自己，點知不時犯錯
已經係踢梗意甲，一個對龍門保護程度相對高嘅聯賽
咁都踢唔掂仲要入埋最差陣容
腳法本身就差，仲要連基本表現都退化，唔好怪人哋害佢
機會俾咗佢，結果就係佢真係退化
而且佢都冇可能一嘢離開曼城加盟英超中游，一嚟佢歐國盃同上一季嘅表現已經見到佢退化
二嚟佢份人工邊可能係中游隊負擔到，最多要靠借佢，人工曼城出。
但英超中游隊個個有龍門，何必要借條友坐後備，仲要係一個見到佢下滑嘅龍門
第三話哂都想做返個忠臣，踢咗幾年都有感情，邊肯即刻做敵人。

踢港超啦 挑戰全季唔失波

好記得某季第一場 熱鏝全場0-0佢勁多save

go mu la diu
可能同而家嘅迪基亞都差唔多

2010 10年前

印象好深 個場幾神下 有線播英超年代

咁都唔算勁

你想表達咩
除左甘賓尼冇一個穩陣
當年曼城條後防都成日自爆

咪顯示到joe hart勁

笑鳩佢廢嗰啲係咪俾會員祖赫特影響
對巴狗封到美欺發脾4

意甲啲門將普遍實力都唔差 去意甲反而有比較，不過冇得馬後砲嘅

比全盛期一定係祖狗勁過依家ederson

真
可能屈福特囉
賓科士打都老

響韋斯咸都踢到一舊屎，仲想有人要

jxxxxxx真心勁 保頓留到級靠佢

羅馬30c準備

錯post

因為Give me the fucking ball

對巴塞果場屈撚到，全盛期

全盛期應該係對曼聯由對面禁區跑返自己龍救波個陣

話佢廢既有無睇過當年搶贏基雲第一場對熱狗

諗起joe hart仲喺Birmingham嗰時勁到痴左線咁濟
而家兩個都失哂蹤

基雲 費度 jxxxxxxx 點踢祖雲達斯正選龍啊

仲要當年意甲盛勢時代

你識字？ 咩叫富臨果時 佢當年係咁勁就唔洗比人賣去英超中下遊啦

你知唔知個陣富咸班主係艾法耶茲好有錢？

有錢又點冇錢又點 而家講緊vds 踢富臨時期既表現
當年基本上隊隊英超中下遊都有個咁上下既龍左飛右撲
純粹係後防太差 大把機會表演
Vds 只係呢堆人既其中一個 唔會覺得佢比基雲 費度突出囉，講搶眼基雲一定搶過佢

英超龍上到世界級都幾勁

親手跌撚左個意甲你唔撚講

當年就係雲達沙甩手搞到無左個意甲，所以即刻天價買保方返黎

富臨有錢又如何，雲達沙咪又守到年年中游
仲未計佢 d 玩波玩到失波
我睇波就係睇佢踢狙，除左踢獌，真係唔覺佢踢邊隊係踢得好

巴打同路人
反應系龍門

咁聽你咁講 佢踢獌直頭變左第二個
0708歐聯都靠佢贏

其實基雲唔差

連登會員累事

咪理佢地獌點解買雲達沙就係因為佢係富咸既表現
講玩波派膠黎黎去去都係對阿狗個幾球
祖記賣走佢都只係因為買左保方
富咸個年岩岩升班艾法耶茲大灑金錢買人
雲達沙就係最重磅既世界級收購
講地位級數名氣一定高過基雲費度一級

基雲同費度係英超咁多年十大門將黎

發覺永遠無人識串jxxxxxxxxx
但係一打jxxxxxxxxxx大家都知講緊邊位

苦苦哀求 經已沒意思 為何不可以

佢個名點撚樣串呀
中文打出黎都覺煩

呢個真，踢獌咁撚勁真係估唔到

祖記賣走就係因為佢甩手搞到無冠軍咋

基雲，當年有人提如果唔係愛爾蘭藉，一定係英格蘭number 1

佢係傳統龍門，無神救，但少膠

積斯基拿倫？？？

去些路迪囉
Craig Gordan 走左
佢可以過去做山寨王

過埋今年唔降班先算啦

佢係般尼正選果排d戰續差到
一係廢一係黑腳，是旦認一樣啦

話雲達沙廢既肯定係9成9係獌狗
想講中風廢蛇令佢變勁

hart係一個前鋒見到唔會驚，仲會一有波就射埋去ge龍

呢個一樣係會員累事

係拖連奴38場失66球
幫唔到隊波不特止仲失咁多波
唔怪得彈鐘

算啦, 又唔係勁, 又老
人哋用過後生嘅, 都博佢反應快呀

去轟咪得
Kepa廢到...
有手擋下波應該都高撲救率過佢

16年係佢出事既轉淚點
歐國盃失幾球佢左下角地波臭名遠播
而且之後哥狗黎到即時棄用
然後就永不翻身了

其實龍門企位，位置感係咪天生？

gordon走好似因為冇咗正選

唔係，可以練
靠小禁區條線同門柱黎移位

佢有道理

修頓個forster過左去

基雲點會冇神救